fifa 21偷跑即時討論報到區

Official release date就話係6/10 唔知今年會早幾多呢
Btw 記住
唔好幫襯撐狗寶源買行貨

幫何蛇買得唔得

唔買行貨可以買咩

digital

咁討論偷跑有咩意義

垃圾驚仲玩正一賤過地底泥

EA其實奶共，轉玩PES啦

都可以買水貨既

玩左3年fifa 今年轉會pes 暫時覺得吸引過fifa

唔好天真
有貨啲人就會9衝

same
淨係玩單機覺得好玩好多

想問pes個ml係咪同fifa career一樣咁可以由英冠/西乙打上英超/西甲？

未試
不過應該得
打慣fifa 打pes default 難度用曼城打左半季都拎第2only

fifa我都玩咗幾年今年就一定唔買，但試玩咗個pes2020lite版,覺得啲動作硬係冇fifa咁流暢，搞到都唔係好想買....

武磊無女

垃圾ea年年炒冷飯，
低成本高收費整隻課金game
罷玩左幾年

基本上我淨係玩pro club
如果pes有pro club我都會轉會

仲玩fifa 一年鳩過一年
俾d骨氣啦屌

pro club真係唯一吸引嘅地方, 可惜KONAMI睬你都有味

今年意乙又冇
意甲得一個球場, N隊冇版權
買都唔會買CONSOLE
玩PC 再夾Mod算

Ea 過埋今年cut埋proclub

骨氣來自fut

如果fifa20 ban左matket我又無打到開返
30號個web app我入唔入到？

有冇諗過係意大利d球會麻撚煩？ea個傾向就不嬲都係盡簽 而家唯獨係意甲咁煩一d同ea簽獨家 一d同k社簽獨家

求指教 pes ml同fifa mc有咩大分別？？

唉點解

我都係因為Pro club 先玩fifa

因為PRO CLUB先出上兩代主機

今年switch版有中文未？

上年好似正日/前一晚8點先有

最大分別我覺得係重生人 fifa假名假樣 其他野兩隻game各有優劣
今集fifa都加左d新野落去cm 例如訓練,轉會方面既野

EA 奶共，konami 都唔好得幾多

垃圾game仲玩
祝咁多位照玩fifa嘅繼續俾EA handicap, 玩delay ser, 食你錢

狗源有冇人mon post呀

你夠膽將隻Standard Edition偷跑5日以上既我咪買囉

唔係既話digital見啦

我開返隻fifa20再join ea access加埋9折再9折，好撚過同狗源買啦，仲要10月1有得開始玩10個鐘先

狗源食屎啦屌你老母臭西

PS5有無free upgrade?
無就今集繼續skip

有，碟同埋digital 都可以free upgrade
不過用碟既話其實都係PS5出左之後用code download返個使用權，一樣要用隻PS4碟去每一次activate

所以之後想玩埋PS5既走去買PS4碟其實係有少少戇鳩

正式出唔係9號?

買碟便幾多
數位470買唔落

訂左冠軍版 6號玩得

買碟都唔平，你仲要預第一日食炒價
我就買數位年年同friend share

玩開pro club嘅frd完全無興趣買21
屌你呢幾年仲未比fifa玩透？
要你輸就點都輸，個龍走半場出嚟出迎都仲得
唔比你個隊入就中100球柱

今年demo 都冇。。。係咪伏味濃？

利申 EA 出乜我都會買

有新鮮感啫 玩多排就會發覺各自嘅優點同埋令人嬲到發癲嘅地方
利申玩6年fifa 但係上年買pes

fifa 20 dlc

有

想問巴打9折再9折後係$422定$379？

7百幾嗰隻貴版先有

十月一幾點可以玩？係咪跟英國時間

我反而買左PES, 覺我SMOOTH過FIFA好多..
上年都係FIFA. PRO CLUB呢個FUNCTION 同埋版權..真係力壓PES
可惜可惜

fifa 21碟版 除左標準版有邊d版？
冠軍版有冇碟？

晚上11點

最早唔係6號咩

正式幾號岀？

Ea會撚早10日玩10個鐘

應該都有Champion Edition同 Ultimated Edition

Digital 焗你買ps4 + ps5 bundle, 469 hkd

今年係咪仲係皮埃蒙特?

頂唔好喇掛

唔係不嬲都係呢啲價咩

咁其實碟版會唔會早3日出

正常係呢個價 送埋PS5比你

上年碟早過數位

早過普通
但早唔過冠軍版

早過冠軍版
記得個陣d數位撚屌人幫襯寶源

冇可能

Ea出晒信

IDK 我PC

Ps4又咪一樣

Btw bro玩開單機？

玩開經理模式

FIFA不了

都係打下season. 唔打fut, proclub可以等聖誕節再買。 半價

Pes 柒到仆街

街頭足球真係好on9
不如搞多幾個career star故事啦

冇咩冇可能

上年事實係仲早過貴版幾日

回帶左啲偷跑POST
上年Champions Edition 21號已經跑出
Standard Edition過兩日23號跑埋

而Champions Edition正式發售日係9月24日

好明顯上年狗源係真係好驚散唔到啲碟
15玩到而家偷跑得最猖狂都應該係隻20

係 對比返19就好明顯 前年係大部份鋪有貨係手都唔敢賣 hmv賣錯/有鋪偷跑左都要收返埋

放咗岀黎都要收番埋咁誇

想問下純單機 mc mode fifa定pes好？
Ps4用家 pes係咪乜版權都無？

係fifa偷跑po邊個會叫你買pes但fifa overall quality始終有保證d geh

我記得以前唔知邊集邊間
想買人但唔夠轉會費可以問老細借但要應承某d條件

Fifa個career根本唔得，轉會有bug
無offer

應該星期六日就有偷跑玩先

其實有咩bug
利申由16玩到20 玩咗咁多集從來都冇玩過

你隻人不斷升能力啦，但無球會買你
你google下就發覺好多人都一樣有呢個問題
所以你想由小球會打起再轉返你想踢既隊好難

果年係好誇 本身個個都習慣fifa會偷跑 果年突然揸正做基本上係第1次冇偷到

今年唔玩ut

大家覺得今集最早幾時有偷跑？

Switch fifa係咪同ps 4 fifa一樣？

唔係, 千萬唔好買

都估到

唔好買實體碟就得
買digital

外國？

由fifa 07 玩到而家
今年試下 PES算..

巴打係外國jj?

fifa係垃圾，但pes仲垃圾..

可唔可以輕輕講吓 game play 方面有咩可以垃圾得過 fifa

呢張圖twitter瘋傳

Pes冇

Pro club係咪ps4 ps5唔可以一齊玩

Switch fifa21 = ps 4 fifa17

我估應該可以，冇理由咁蠢將自己user斬開兩邊分薄晒

無錢賺既mode 是撚旦啦

PS3 ps4 都唔得

唔得啦
講過唔可以cross platform

UT都分兩邊?
咁好大整蠱
逼人fifa22 先轉ps5?

分兩邊

Pro club成隊要一齊換新機

係咪confirm 01/10有實體偷跑?

想問下 有無人試過psn 同fd夾份 share game
然後係自己ac錯手買多次隻game
PlayStation 會唔會退俾你

steam版同origin版有咩分別

外國已經偷跑左

PS5 係咪都係RUN PSN先
如果都係PSN 唔算CROSS PLATFORM WO

講左ps4 唔可以同ps5 cross platform la 一早

SOURCE?

Google 大神

係，好似係18，狗源送個濕鳩八達通套個年
hmv有巴打買到，但轉頭已經收返起

邊度講？

香港到左貨，未知幾時派

希望快啲出

實體有無分ps4.ps5版？

邊會係10月1出貨架

同問 如果打算轉ps5 係咪要買番數位版

無關係, 咩版都可以PS4 轉PS5

唔係無關係架 要講清楚 想ps4轉ps5就一定要買碟版ps5 咁就買咩版既fifa21都得

咁碟版ps5 fifa21,ps4玩唔玩到呀？

如果得既話咪無人買ps5

Lm等睇星期六左近有偷跑

星期六Champions Edition正式發售日啦都

可能聽日

今集唔撚玩

玩開FIFA
岩岩買左PES 見好平試下玩
完全唔想玩

外國好多人開台直播有得玩啦

個個開UT玩緊了 我屌

灰撚左

除左果班ea game changer有人開台咩

每年有咩進步過？
換件衫、改下d人樣、加丁咁少career mode function 、畫面少量提升
就當新game
然之後瘋狂hard sell 個UT黑洞課金模式
Pro club仍然代代都一樣

然之後霸撚哂所有聯賽球隊版權

今年決定唔再買FIFA

有無人打緊20 season

唔係6號咩？

FUT Web apps 今晚有得入？

今日都無就中秋後先

打手優先
輕鬆炒起晒D價

有人話信和一陣有

lm

有無普通版？

一年一度fake人大賽又開始

今晚/聽日中午有

係咪又留俾熟客？

今日應該有

一番就係大貨，人人都有

Coming soon

鬼唔知咩

文錦渡巨貨

置樂開始多人

梅窩1800有貨

唔通狗源真係夠膽偷成5日咁癲

運動場有人偷跑

信和排到上20樓

南丫島500冠軍版

澳門已偷

長洲有普通版398

大洋洲已有普通版$398

早一星期出咪幾好 4日連假

已跑

ok pm me

睇gameplay同20一撚樣

東坪洲$398普通版

意甲整真樣未？

淋起上年...個個狗衝

繼續無祖記加無羅馬
真樣就唔知

年度最偏僻地點討論區

大西洋 398

今次連羅馬都無

羅湖$398

信和2樓排緊隊 6點開售

宜家排話仲有貨

有無switch版？

勿相認

吉澳 404

真？
收工飛的過去先

信和2樓

有無人知沙田有無？

黃金對面已售

見到前面個個上緊連登，係咪巴打黎？

？

你哋喺邊 我都排緊

信和開始多人

觀塘大概十幾人排緊

邊到多人排邊到

狗源行貨不了

石門藍店有大量

葵廣多人

買steam算

今年實體碟有冇終極版呢

灣仔188 開始多人

career mode 玩家表示轉ps5 先買21/22

Donki有大貨

買實體碟冇得上PS5

好似話有code
但要入ps4隻碟認證

係咪真？
收工了

算
照落去睇下

意乙都冇啦

入唔入到ut架?

旺角759，大貨

Pin

無相都可以玩到9頁

置樂仲有兩箱 排緊隊 $420

頂唔順繼續比Fifa 撚，轉咗會pes 。射波走位都好過Fifa 同多元化過Fifa

岩岩信和二樓拎完 旺角開始有毛毛雨
各位記得帶遮

屌佢老母咁多人排晒隊都要6點先賣

無相唔好吹水啦

真

呢個可以問吓店家

你驚比人買哂渣

一張相都無？

下 賣緊喇喎

比張相睇吓師兄

無間有喎屌
D老細問我睇咩收風

好撚好玩咩而家？

真係年年一樣招數都會有一班人中伏

好景 438
目測仲有20隻

傻閪丫

D老世玩9你咋

fifa 98有無貨

你咪答返佢連登囉

啱啱好景問左老細話6點有大貨到!

100蚊3隻

一定係
話明偷跑，大大聲聲講開賣咩

大大聲話有得買下年就俾EA ban, 識玩一定咁玩

仲買實體版益撐狗代理
俾人撚都係抵撚你死

抵啦

駁唔刀

其實都係睇狗源俾唔俾佢賣 隻star wars戰機game 10月2出 game鋪都明刀明槍尋晚已經放晒fb賣緊

188 coffee 老母大把貨番， 岩岩買左隻， 佢話買還買， 留番隻俾coffee

買FIFA送唔送coffee

我幫佢買哂叫佢留coffee比我

Digital
可以升ps5

偷跑有得玩ut咩
偷黎有咩用

買實體版幫襯寳源死全家

買左了 排左勁能耐

碟都load到訓醒未？

寶源不了

醒，至醒係你。

兩款操作差好遠 轉會pes要有心理準備
利申 好憎奶共fifa

如果玩Fifa憎食鉛既
玩pes要有5倍心理準備

最低限度唔幫襯狗源先

where？

數碼版中哂伏

信和2樓呀

點解得香港有偷跑外國冇

資訊channel

嘩屌,落去台北地下街望下有冇先聽日
多數都冇,上年都係俾人買哂

東涌有美版 老細話空運到 近機場所以最快有 500$

實體版都有水貨的...

Fifa比狗玩

你老母比我玩

下

winning始終有種滑雪感
論真實.論要用戰術.佢絕對係win

實體普通版幾錢

[member][/就收鋪 早買早享受 $600淋住雨買真係第一次 member]

買實體嘅賤撚過狗
明知買嚟打壓自己人都繼續買

最緊要人冇我有，有得打卡呃like威威

信和2樓買咗

正 開心玩緊

開心遊玩中，唔該巴打

買狗源死全家

有無人玩pro club

幫襯狗源冚家癱

ea攪到好似全部人死晒咁

趕得切
2樓,459入手
爽

我樓下買左480

ea play唔係今晚玩得？

元朗有冇

同問

一陣1點web app,聽晚2300 ea play

王子呢個look都唔係最撚勁個陣

呢張mid 嚟唔係prime

淋住雨買狗源街貨🤩🤩

咁經典 一定要買

Ching邊到買

最嚟我要再奴

EA Access

下 咁快有咩

DLLM 犯賤畀錢狗源賺

今年係咪要買digital版先可以繼承去ps5?

今集cm有冇咩唔同

提早玩 玩10粒鐘
之後要等到早3日先可以再正式玩
好似係咁

小豬得3腳咁慘

朋友有個賣Coins 谷 TG 揾FUTVIC 經認證可入谷。

需要身份證認證，谷已經接近800人

有興趣可以加入。

偷跑可以直接FUT?會唔會ban

第一年玩？撚會ban 咩on9

觀塘有得賣

PS4隻FIFA14都好玩過佢,完全唔係嗰回事

12pm 番貨！

一早返晒貨啦
未賣得姐

請問旺角今日會有？

灣仔188邊間最平？

Coffee 老母個間

買fifa送coffee

要講暗號

188有？

暗號

你都痴撚線 俾身份證你幫我借財仔？ on撚鳩

ea pass 幾點有得打？

巴打，邊到有？

有得賣
但無話係今日

Sogo有得賣

中聯辦附近有得賣

政總附近有得賣

買咗10隻

其實出左21 20 仲玩唔玩到連線

買碟可唔可以繼承去ps5?

都唔係依家 今晚先係

台灣有巴打話已經偷跑左

連燈巴打尋日偷跑晒

呢個po難分真與假

邊到有😢😢

傳說

一日數位版有early access 都唔洗旨意有偷跑

真 如果仲早過今晚比人打果10個鐘偷跑肯定比人屌死
所以10月3應該先出爐

上年咪係咁

上集已經早過early access偷跑啦

係我問題定點，個封面真係好撚柒
Trailer 有動畫效果還好，夾硬搬啲動畫變做硬照

D FD都去晒21玩

睇EA應該跟ACCOUNT DATA既...

UT career mode都得(好似係
Proclub 1000%唔得

無玩幾年
係咪仲係keep住新一集改少少操作， 然後d玩家屌佢改得好差，隔兩個星期又出返個patch改返似上集咁

[url][/url]

全部都一樣

過緊去
希望仲有

偷跑又點? 入到UT咩

頭先4點去黃金未有

點會入唔到

WTF???

入到啦 TOTW1 都出埋

今年邊度夠膽早咁多日啊 上年俾人屌到咁

上年好似遲冠軍版1日？

ching第幾年玩FIFA

咭都炒完幾轉

join咗ea play pro
陣間11點有得打
玩返兩個月先cancel ea play pro
再等半價入手

乜撚野ea play pro

自己google啦

ssp 1樓 近m記果間仲有幾隻
但$599

PS4 join “EA play”就得？

我喺PS STORE買咗”EA PLAY”，再買咗冠軍版，但入到EA PLAY HUB無FIFA21，出去睇購買記錄都仲係顯示6號先玩得，即係今晚11點無得玩？？？

有apps用未？

11點入EA PLAY都冇先再問啦

如果同fd一齊dl隻game 係咪2個人share 果10ｈr?

你share game要6/10
EA PLAY得一個人用

買左champion version 係咪 3/10就可以開波?

姐係只有一個人可以玩果10hr?

係 $39只係for 1個人玩10hr

想問一問咁多位，如果想Pro club 同多d 人玩，應該買PC 版定係PS4版？

以申對上係Fifa 18係 PS4玩過only

十幾年前係Winning fans😂

Ps

298有貨，得10幾隻，上3樓轉左直行，收10點

我都見到 要買趁手

岩岩買左，thanks

如果我朋友share比我 我再買ea play可唔可以玩到個10hr？

果10個鐘唔關買game事

就算唔買game淨買ea play都會有10個鐘

唔係6號咩

正式出係9號
6號已經早左

有冇人入到EA Play Hub? 我連唔到

PS4既話直接去ps store down試玩版就得

睇左YOUTUBER 既GAMEPLAY
唔講真係以為係FIFA 20黎
9號先玩算

總之6號先有得踢啦

玩咗兩鋪，唔知以為demo黎

其實買Ea play同Ea play pro有咩分別？

中咗尼馬

有冇人玩pc版？

想問下仲有無射波個刻要捉時間bar 好撚難用

可以熄咗佢

上年我記得熄左之後唔代表關左個功能
係hide左條bar
一唔用呢個功能 射波9成對住個守門員射咁

digital version 是咪唔會有偷跑

唔係喺「教練」度set喎，要喺「遊戲設定」裡面較，同埋習慣吓射波㩒一吓就收手，唔好喪㩒

其實依家邊間鋪偷跑左

其實連demo 都唔出，都預左冇新意。加上開發時間可能唔足

直頭不知所謂
我等PS5 NEXT GEN算

其實佢今年應該係同PES一樣少up...但賣正價

點解仲玩fifa
由14 15 左右開始到而家都無乜分別咁

14 15 又差好遠

一定唔會有

外國啦明顯 一隻中文字都搵唔到

香港仍未偷跑嗎？仲諗住去黃金行轉

終於有人講真話

隔離fut好多人玩緊

電腦版？

買左ea play都有得開始玩
但得10個鐘試玩

今年想試吓玩電腦mod
頂唔順ea好多球員真樣都冇
想問下係咪就咁買電腦版就得？
有冇話邊個version先得？

大埔大貨

呢個功能完全反智
但唔開=唔駛遠射，都on撚9

好多人

做乜鳩負評

好多人買數位就真

買數位將來買PS5部機都平幾舊水

聽日12pm 番大貨

唔使熄架，唔襟兩下就返以前咁射波

source?

咁係你買ps5啫

origin會好d 記得要熄自動update 通常d mod都無update得正game咁快

即係要買邊隻版本先之後裝到
係咪official 版
Sorry 真心求教

有時補射心急撳多下就變紅燈 唔用熄左係最好 同埋就算熄左 罰球12碼唔會受影響可以照用

I see

ok

知唔知今集叫隊友走位時地下出現的箭咀，可不熄？如不熄，online對手見唔見到呢？

師兄，輸晒啲錢未

嘩 咁毒
我好似唔識你喎
有排未輸哂 不過見到你呢句嚇左嚇

係pc版就得架啦

好景599，699

冇標準版？？

今年終極版都出埋實體?
上年果集好似得豪華版有 終極無實體

不過真體真係不了

擺明收埋啦

真系有

我老母，打撚左個"系"字
真係有

想問問標準版官方價幾多錢？

等標準算la

比數位版平咁多

電玩慶國慶 10.1
淨堆老野藍坑黎

真
加上我今年養生唔玩ut，早黎冇意義

呢個未得閒研究點用

新patch 都要用500買 不了

大西北有冇？

係咪所有實體版都係狗源代理

沙田/大埔/上水有冇？

188有無？？

元朗有冇？

去緊睇

辛苦哂巴打！麻煩有貨單聲

Thx , 而家去買

行快幾步 數埋得幾隻咋

好景貴咁揀多

係咪全部都冇標準版？

黃金有無?????

昂平有 360

今集連弱隊中堅都好扭得
個個都識搓波

有無人玩緊

買左了，至撚醒係你

其實上年都係先出特別版，第二日先有普通版

幾日假期最岩打機

想知點解平咁多

前幾日歡渡國慶唔係唔知下麻

你應該掉轉去諗，係好景賣貴左

咁等聽日先買

一出實體,大家出哂黎
之前D乜乜X源貨唔買 唔好買實體玩 要買都買DIGITAL版黎玩呀

依家肯定大把係話,買實體偷跑玩住先,到6號DL完隻GAME就賣返出黎

\

打後一日平過一日

Digital Ultimate ver 原價$789

唔玩ut 真係玩標準版就夠 但我等唔到啦

賣番出去狗源都係錢照袋

寶源亞洲集團有限公司

188有3間有
冠軍版 $628
終極版 $728

等普通版

實體撐警
不了

其實點都係佢袋左先
無理由佢分貨比鋪,等鋪賣左先比返錢佢地

所以我地唔買 最蝕底係d鋪 狗源應該冇咩影響

咁貴比狗買

咁我地唔買 d鋪下年就唔入咁多 狗源就賺少d （但都係賺）

邊句講平幾舊

試下搵1集,全港唔買,D鋪下集仲會唔會入定貨先?
但咁樣就一定係鋪頭蝕返1次FIFA錢先

What is Dual Entitlement?
Once you have your PlayStation 5 or Xbox Series X, Dual Entitlement enables you to upgrade your copy of FIFA 21 on PlayStation 4 to PlayStation 5, or from Xbox One to Xbox Series X, at no extra cost. Discless consoles require a digital entitlement to upgrade*.

唔買實體唔係淨會影響啲鋪咋咩？

唔係幫狗源，但係d鋪一同佢反映賣少左，佢可以同ea攞少d貨，點都唔會點蝕。唯一解決辦法係推到佢冇得做代理

其實係，起碼要比你講下意願

深之都 $548

係咪我英文唔好？
邊隻字講買PS5平幾舊 ？

等二手算

撐警？

直接幫你upgrade at no cost = 出Ps5唔洗買多次
去學多啲英文啦

幾多號先開ultimate team
仲有普通版正常幾多錢？

玩開Career mode
都係等09/10

咁偷跑有咩可以玩

點解會玩唔到 咁偷跑有咩價值 打ai?

其實係你講得1999
係人都知隻game有得upgrade, 但你講到好似買部機個機價平幾舊咁

想問下做咩ea play官網個ps4 list無左fifa21
明明琴日仲有

做咩大家唔買ea play $239一年wo

天才？

唔明

548你都買

即係ea play + 買game先玩到?
明明琴日睇個ps4 game list仲有fifa21
今日就del左

我估佢知1個月收39 計返12個月要468
唔知有1年239

琴日

今日

Ea play比你玩10個鐘咋
要買game啦

冠軍版suppose幾錢

fc ed?
你睇一睇我上面張圖

個pass包埋wo

起碼半年後先入EA PLAY

尋日係ea play 加買左game 可優先玩十個鐘

真係比狗買㗎

有冇聞到隻碟有陣血腥味？
利申想玩但堅持唔會幫襯狗源

唔系講到明話開十個鐘咩

咁多人買碟
冇得帶去ps5玩

請問今日買玩唔玩到Ultimate Team?

唔得

隻碟寫住淨係冇碟ps5先冇
有碟ps5應該可以照玩

d柒頭買實體仲要曬
曬你老母咩 狗源都幫襯

係咪所有實體都係狗源？

利申 唔買實體

開左server?

買實體避無可避
但請幫襯黃店game舖
隨便up都幾間

垃圾game
乜都一樣 個個企硬要玩就玩20算鳩數

企喺度德高地鬧人買實體嘅
係咪唔飲東江水

其實打鋪機都要咁執著，做人會唔會辛苦得滯定太得閒 全世界既得利益者都一樣有黑暗面㗎啦

自己身上同屋企有幾多中國製又唔理，打鋪機輕鬆吓反而咁執著

比狗打到血淋淋都好辛苦，但興幸我無比狗打過，但我同情佢地選擇擺買，我都有黑暗面想屌你老母

有冇經驗者講到聽日會唔會有標準版

冇Ultimate Team玩住咁咁快買做乜

為左隻game （講緊呢刻唔買都只係遲玩3日）已經可以令你放棄原則仲要搵盡藉口黎合理化自己既行為

東江水你有得揀唔用？
Fifa 你冇得揀遲3日玩？

正想問 無UT玩 買黎托7

你有錢可以買進口水飲

我見個friend玩緊啦喎

你全身上下/全屋都係外國製？

係囉 咁多海水化淡技術唔用
喺到俾籍口自己

好想知有幾撚得閒嘅人先會因為人地唔擺買而屌老母咁大反應

我建議果條垃圾學下中文+英文
明顯毅進程度

巴打， 幾樓？
我而家狗衝

咁我係咪有得揀唔比錢買東江水？
我用返d 我冇得揀但比左錢既商品有問題？
相反買game 你就有得揀喇，不過你揀左撐狗源仲要大大聲講出黎lo

算啦 會買嘅總會搵到藉口去買
利申上集開始轉咗數位

我都想知

經理生涯玩唔玩到

2 3百蚊同人share數位都唔知幾抵
Btw 有黃店game鋪話隻實體唔係來寶源

想知邊間

佢拎東江水黎比較都係on9架啦
為左玩早幾日去撐狗

可能2020年都仲以為東江水係黨請佢飲

東江屎水呢樣野經過我一年來同人駁嘴經驗所得
係藍屍先會拎黎講

咁你係唔係身上所有野都非中國製？

係
而家點

係我服你，大把人得把口

想問一問 沙田同旺角有邊間黃店可以買到 實體版？

屌，你部ps4 都made in China la

如果真係要買實體嘅 請幫襯黃店
佢地唔係condom

玩開19，20，
Fifa21, 唔玩了
隻game 太奴
有乜衰嘢，Facebook有人講哂

cls笑死

代表狗源多謝大家支持香港警察

系你老母

所謂原則都係死嘅，最終都係按個人喜好而變，殊途同歸。有幾多人真係可以生活上完全脫離PRC

而家有得揀點解唔揀？
係唔係窮到差幾十蚊開飯

到底偷跑玩唔玩到ut?

有得揀真係唔想飲喎

師兄你錯重點啊

可能對佢黎講 早兩日打fifa 係必需品黎
要用飲水去比

收皮啦垃圾

但我係玩ut架
不過仲有6個幾鐘ea play
諗緊買唔買

點解我玩隻隻game 都會有人吵同一個問題-_-

shift左個focus落M唔MIC度係有咩用意呢唔知
講黎講去都係因為過往狗源撚玩家(FIFA18事件)同埋上年買花牌撐狗所以先罷買行貨

講埋比啲執著係M唔MIC既知，買完打開個盒睇下隻碟係咩產地

玩左會比sony封ip

你第一年玩？

上年開始pc, 今年轉PS4

同問…第一年玩fifa 2021

屌寶源藍但買實體FIFA game
呢d人真係7到

所以靠香港光復香港？
唔好搞笑啦

到底偷跑玩唔玩到career mode

你綁住部ps4喺身？
Btw我ps4人地送sor

邊間黃店就唔知 只知藍田果間係垃圾藍店

可以買樽裝
利申飲緊樽裝

驚咪唔好偷跑咁玩

第一年想偷跑 有無人答到我

玩唔到，淨係可以玩friendly

咁我過幾日買數位仲好

真係 等下

講吓你就信
連登仔一路食緊m記一路玩緊了

ea play有無

十足廢佬藍絲言論
打鋪機咁執著做乜 食餐飯咁執著做乜
全世界警察都係咁㗎啦 一樣有黑暗面㗎啦（下省一萬字）

屌你 早得嗰兩日就送錢比藍店洗
仲大條道理
遲兩日玩會死？

就算平啲都咁話
平得一百幾十
不過實有人會話sony藍你又玩ps4

想問佢21會唔會整返pro club個慶祝動作？

依個重要
九龍邊間?

偷跑嘅細聲啲，唔好嘈
想人唔好益藍絲嘅友善啲，唔好嘈
咁共産黨就快啲收皮啦

咁如果係黃game 舖呢

定係你係太撚得閒嘅廢青先咁撚易著？

請問Pc玩得味

玩緊啦

依家邊度平?
幾錢?

好多餐廳都係入中國米、急凍中國雞肉豬肉、菜
係咪要罷食曬
所有黃店係咪要公開自己入貨既材料來源

我覺得做黃絲做到咁大壓力 又罷ok又罷7仔 其實會趕走好多黃絲
其實有心反對政府 反警暴 先係黃絲最重要要做既野
好明白手足係前線犧牲左好多 唔係話唔支持黃色經濟圈 係要多做 但係一下子全部藍既都罷曬係需要時間適應
咁樣鬧走佢地只會令佢哋對黃絲反感
嘗試鼓勵佢地 好過鬧走佢地

廢game
一早棄撚咗

咁做咩入黎

入嚟屌隻game囉

Ok ，你喜歡

我唔理啦
情緒勒索緊要啲

依個都係個好好嘅例子話比人知香港好撚多咁嘅人
口講好想要乜乜乜 但係少少都唔想付出
每個人都有條底線㗎啦 好似叫你做鴨咁你話5蚊唔做
你又拎5000億係咪都唔做做比較
我唔清高㗎 有50億都賣屎忽
冇問題嘅其實 只係你話比人聽你個人幾撚cheap姐

決定做藍絲
反正做黃注定失敗

你係咪太得閒為左早三日玩隻垃圾GAME而選擇撐狗

唔知你邊隻字到我著
定係你諗唔到點覆先屈鳩人係太撚得閒著撚咗廢青

所以話沉迷打機既人真係廢物黎

乜都關政治事去食黃店打卡先，又贏

東江水係中國制架咩?
佢只係流經中國姐...

想問下其實係幾號出 冇咩留意

唔好搭地鐵囉

我又真係無再搭

服 如果一定要唔搭地鐵先可以做黃絲我寧願唔做

我覺得盡做啦玩game呢啲我遲幾日都無乜野 買ea play都玩左10個鐘

仲買實體比撚源賺

一隻fifa 玩早幾日就露晒底
香港年輕人黃色經濟圈喎！
抵制藍店喎！
真係得啖笑！

仲夠膽大條道理話人你搭地鐵無資格出聲
生活必需無可奈何 同 早幾日純娛樂
都可以混為一談，真係厲害了香港的年青人

做好自己咪得攞

又東江水論
智障真係智障

實體係咪一定狗源貨冇其他？ 見到某間仲有成棟係度

佢地將有得選擇嘅娛樂同生活必需扯埋一齊講
根本只係想去掩飾自己為咗玩可以唔理對方咩立場
話佢地又屌曬鬼 又話咩都要政治化乜乜乜 無野好講
只希望佢地只係喺連登咁樣講野 現實做返個正常人

政治化？?
乜d言論咁似民建聯同某國家外交部既

其實黃色經濟圈都係靠儘做㗎姐，做到嘅咪做囉
都係遲幾日打姐

有係無黃店介紹

代理得佢
拎貨一定經佢

仲大條道理買實體 真係可以有幾撚垃圾

最先將打機政治化咪支那囉
d遊戲題材有反抗政府意識已經要落架／刪減內容

元朗喎師兄
車都搭粒幾鐘。。。

旺角有無

火之鳥 lo ，有表態既
不過個肥仔老細好鬼小氣，又成日賣淘寶野

我buy你
總有班圍爐傻仔以為自己唔買實體碟就好撚醒，大大聲"以為"戴緊光環屌柒人，其實只係d集體打飛機自我感覺良好既笨柒行為

PS 系列是目前索尼最大的收入來源，由於其大多數零件都是在中國生產製造

屌人買碟班柒頭咪撚玩ps4啦

PS 系列是目前索尼最大的收入來源，由於其大多數零件都是在中國生產製造

點解仲玩ps4

又多個傻鳩想shift focus去MIC呀

由頭到尾買唔買碟都無人講過係關M唔MIC事
只係不滿間撚屌代理

btw 狗源呢班仆街冚家剷未有送中撐狗事件前我已經好不滿

利申埋 買左部Made in China既PS5準備十一月玩，不過唔會買FIFA21碟，兩樣野係無衝突架

有冇人知道greenwood有冇真樣

唔駛你服㗎白癡仔
我地笑鳩你同屌鳩你咋
祝你死全家啦

依家數位版仲有你得同人share

Google下連登有藍黃game list

[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

呢個

做人做到你咁都幾悲哀，少少野都觸動神經要人死全家

悲哀得過你?
玩早幾日就出賣人格
成隻狗咁

好多人喺你眼中係狗，但生活可能好過你

雞都不如

哦

唔洗同呢d 極端垃圾弱智仔講咁多啦師兄，佢當撚左自己革命教父 唔買碟就可以光復香港

我見佢應該係有反社會人格嘅廢青都懶得再覆
人地可能係現實生活撈唔掂，唯有喺連登搵吓滿足感

民陣個個岑子杰係乜水黎？

弱智藍屍
返去玩鬥陰啦 係到做乜9

有冇ching知沙田邊到有終極版？
how much？

請教有關離婚物業轉名安排

5p離婚狗 比人屌到陷家剷

你離婚咁撚悲哀 離到投哂共
唔怪得係需要搵滿足感

👌

其實好多人本身就有儲碟既習慣
咪唯有盡力支持黃店
唔洗見到人買實體就屌既

廢坑 離完婚生活仲係咪過得好過廢精

💔

🤣

佢現實生活的確好撚悲哀

唔好意思無知一問，碟版ps5 玩唔玩到？

其實香港仲有好撚多港豬係唔抵幫

唔通你開個po又當撚左自己革命教父?

點解今年普通版冇偷跑

黃店+藍狗源
又有籍口

咁咪好囉，疊埋心水等download

睇少d蘋果啦 乜柒都黃藍黃藍
好悶呀

想問一問有無proclub 組隊區??

Btw ut 6/10先開？

1早炒緊卡啦

official release date 係九號
唔覺得會冇偷跑

知唔知邊到有得買?

有咩卡炒

SHADOW 易出左

普版偷跑未

奴遲幾日都唔得 祝你班藍絲狗抽垃圾

Well said，打多果三幾日，反抗喎.
其實明白嘅。
不過唔該唔好屌才80後阿中產阿點解唔衝，咩放棄年青人啦。sorry 你哋唔配。

之前ff7咪又係咁 邊間有貨就即刻衝 理撚得佢係咪黃藍店咩

訂ps5未又係咁

咁撚on9？

?有個掣壞左要買過

我有多個二手手制想放. 100% function. 有冇興趣?

幾錢

$160

不了多謝呢位巴打
反正我要買fifa上面個bundle 既掣都係200幾蚊左右

普通版有貨未？

118 已有

想問下,我pc本身join左ea play未完,
咁我ps4買fifa21數位版係咪用到個ea play?同伙咪有discount?

唔該巴打

幾錢？？

今年第一次買fifa 想問冠軍版入面嗰個職業生涯模式本土人才係咩嚟 有冇用㗎
利申：主要想買嚟玩下單機 生涯模式

灣仔188？
頭先去唔見有

好似係298

咁殘都160

玩單機普通版得啦駛咩冠軍版
Fifa當單機玩家係狗 祝你好運

出緊去睇
希望有

等巴打報告

同黃店訂咗，佢哋話10月7號先有普通版

邊會298咁平

498揸掛

其實佢應該指灣仔298商場

298電腦特區下話

298冇乜game鋪
去188 合理啲

298 有game賣㗎咩原來？

188未有...lunch先問過

好似有一間

訂幾錢？

係幾多樓？

東江水 又係個天落雨先有

唔通個天又係中國架

298有game鋪既咩

感謝

買實體抵你比人撚

邊間
可否開心share

下載版就開心玩, 又唔洗驚比人撚

真
等PC星期5 ORIGIN 買數位版算
不過好撚貴
普通版都賣4舊幾

有冇朋友先, 我年年都同朋友Share, 就平返少少

上水粉嶺有無消息

唔玩ut, 淨玩online 對戰，比$468 買update 好似好on9. 都係等聖誕節特價先買

力牆遊戲

唔洗落訂，大約$370

等人二手放算，每年都係玩單機教練mode

支持下黃店啦，又唔會炒貨（利申：非打手，幫襯左幾年都相當滿意）

可惜同個傻9 tiklee合作

不割𥱊不分化
總之旺黃店同良心店就要撐
今時今日好game鋪買少見少

1月 PSN 直接50%off

想問如果PS4 join EA Play 係咪依家即刻有得玩？

我中意實體版上手的感覺

係

力場

我都係

普版偷跑未？

等出年EA PLAY免費

文盲？都話想要實體版

實體狗源

係要買實體啊吹牙

光復香港
但比多少少買數位就不了
幫襯藍店
利申已買數位

打機面前冇黃藍

收到風，有人買到標準版，大家知唔知今日係咪偷跑？

聽聞係。有無師兄行過睇下！

188開始多人未

聽講觀塘偷跑左

聽講係398

188都跑左啦

龍尾排到298

觀塘邊到?

德仔老豆話觀廣

Confirmed

成班垃圾實體狗，死窮撚唔好學人打機

想二手賣返出去？成班死窮撚

荃灣好似都有偷跑

旺角有未

398係咪正價？

等旺角區巴打報道

旺角應該都唔執輸🤣

壓佢價啦
貴到
正常應該350-380

葵廣有

好景378

實體碟益狗源

今次各位真係可以衝啦

老實講，你喺度叫人唔買實體，你自己都知成效有限，因為狗源同時亦係批發商，香港D GAME 舖已經入哂貨，即係狗源已經「袋袋平安」，點會理你。

你不如退一步去呼籲，最好買數碼，但如果一定要買實體，就去黃店買。

岩岩行荃灣 仲話緊9號

188唔見有普通版

邊間？仲諗住落去望下添

信和378 有冇巴打知觀廣有未

吹呀🖕🏻

隻手好老

有無心水

口講撐運動，身體最誠實
玩少幾日洗死？

Switch 版有無鋪頭偷跑？

好景有

Thanks bro

部份同意..你地今年唔買實碟下年game鋪自然就入少貨架啦..

咁我去黃店買實體係咪都要仆街死？
如果個個都唔買實體，game鋪死得更快
真係要講，本身ea已經唔玩得啦？

知唔知幾錢

3字頭
佢地未check價唔報

thanks

鰂魚涌 太古 兩間Game shop 未見有
Lunch hours 行過

首先唔洗仆街死，我亦無咒過買實體碟既人仆街死

再者如果一間game鋪賣少幾隻game就做唔到落去既，咁希望佢快快手清晒貨止蝕離場..

最後EA有無其他替代品？

Fifa21 即時嘈交討論區

pes?

玩PES好似玩單機game咁..
無pro club..

狗源唔係淨係做一隻FIFA代理，大把GAME 都係佢地做批發
你下下叫人買數碼版，咁即係叫香港班遊戲黃店等收皮

如果站在政治立場去睇返呢件事，你咪一撚樣害緊黃絲手足，唔好講到自己好清高啦

都係果句，如果真係因為幾隻game就要執既我都係會叫佢唔好再做生意..

你覺得咁樣係幫到game鋪既你可以繼續，我就影響唔到你諗法..

Tea break 就完，就黎收皮..呢位清忍多陣就ok

一年一度撚狗/互屌大賽

好，我就嘗試唔用政治取向同你去睇呢件事
我之後要買PS5，我唔想將隻碟拎出拎入所以選擇digital兩邊都玩得

btw 狗源代理既日廠係仲有日版水貨可以選擇，包括任天堂

上年FIFA20已經係例子，如果今年都仲係大手入貨結果真係無人買既話黃又好藍又好都係抵撚死

想賣隻 PS 4 Fifa 2021 Champion edition , 有興趣就PM我, 謝謝

對玩家黎講，就係幾隻GAME，但對佢地遊戲店黎講，本身已經生意唔係好，呢D 熱門GAME 就係搵錢大好機會

你喺連登開個POST、留個言叫人唔好買實體就真係全部人會聽你講咩 ，爬下文睇下大家點睇呢件事，醒下啦

ANYWAY，
你覺得咁樣係幫到狗源收皮既你可以繼續，我就影響唔到你諗法

班道德撚又入黎，
平時就搭港鐵幫中資打工，
而家就黎管鳩你買game，自己日日返工放工做樓奴

你做過生意未啊傻鳩?

請呢位清你都爬下文，唔洗好多上一頁就夠..
我都係講左一句”買實體碟益狗源”
完全無諗住改變你地諗法..

去黃店買碟要比你地屌
你地去黃店食飯係咪睇睇埋人地啲材料來源係咪支那/撐警？
會唔會太過矯枉過正？

睬你都on9啦

咪撚嘈啦

Btw 黃金有未？

我真係睇得好簡單
有得擇咪買digital lor
但想買實體就幫趁黃店啦
無論你做邊樣，其實最大得益者都係班老板
只係最好幫下黃店

how much

Fifa 都買碟，on9

450

不過買數碼版唔洗換碟方便啲

狗源負責批大部份遊戲貨比全港遊戲店，你哋要狗源收皮，目標應該要set 喺令全港遊戲店收皮呢度，我睇好你地架，你哋得架～加油～

Anyway , 希望你哋部手提電腦或電話裡面冇「中國制造」既零件啦，唔係到時你哋又玩罷用同杯葛，睇怕你哋要寫信比連登admin 先開到post 呀

等睇對號入坐傻鳩負評我

正確，特別係會玩埋next gen既
碟版已經講明唔係直接比next gen既code你
之後想係PS5玩都係要入返隻PS4碟activate

點解每一頁都有傻鳩將個問題spin去M唔MIC
由頭到尾都無人講過關MIC事

就算我係amazon買既Switch都係made in china架啦
搞清楚行貨同MIC未？

而家唔係杯葛MIC，就算要杯到杯唔到，無能為力
係要杯葛間狗閪代理，同MIC係完全無關

岩岩398而家368我番去退錢

有無人知TKO有貨未?

狗源送花籃支持班狗，班狗係咪中央管呀？！
冇阿爺比權林奠同一哥，班狗而家會咁大權寸過馬撚？你杯葛得狗源呢單野，就一定係會同政治有關啦。

如果你咁到可以話唔關支那事，咁我咪唯有歌頌你最撚心水清、至撚醒係你囉

sorry
對我黎講最大因素去杯狗源係佢FIFA18偷跑撚狗，FIFA18撚完之後19再撚多鑊(唔好又搬龍門話咩正日先賣好正常呀，你而家都係睇緊偷跑POST)
仲未計其他狗閪野，要講既可以講到1001都未講完

你呢類傻鳩黃鍾意講咩咪講囉，我就一定恥與為伍
你有你地反實體，呢個post 大把人不斷報緊價，你慢慢自high , 我放工就去黃店買

要嘈自己開POST嘈啦戇鳩
呢度叫偷跑討論
BTW 葵廣有無報價

咁原神呢?

垃圾驚

果度有兩間 邊間？

杯葛唔係因為MIC? 而係因為隻game垃圾?

負評嗰啲俾啲理據

課金先有進度，甚至係獎盃既驚唔係垃圾係咩？
成隻Zelda照搬換下人設，我玩返Zelda唔好？

ssp 380

肥仔？ 你都買左？

其實我想講你地話買實體碟就係比錢寶源
但係game鋪已經比左錢
搞番清楚個邏輯
你地係比錢game鋪

如果隻game MIC原創又好好玩既話, 就唔使杯葛?
唔使驚wo, 照你心意答得啦

乜支那會有原創架咩？

算啦, 你同林鄭冇分別, 唔會直接答問題

其實啲黃game鋪入狗源啲貨 點解好似唔見人屌咁嘅

南豐廣場間玩之道場覆左我有, 但未覆幾錢

食肥肥仔

咁又太強人所難, 如果咁既話, 好快冇哂黃game鋪

杯支那製造=/=杯支那公司

要杯既支那公司，服務我個人已經杯鳩晒
如係係都要扯埋MIC既話我要瞓街，滿意未？

你講個隻支那驚係唔係支那出都好我都係唔會玩，原因已經講左

其實我冇唔認同你, 只係想帶出一個問題, 根本連登仔自己都唔知條尺係邊, 不停搬龍門, 有時買MIC野係得, 有時又唔得, 方便自己果時就得, 人地用果時就唔得

觀廣頂樓貴囉，SSP 368咋，下次唔Q 買

之後唔去3樓肥仔度買

有冇師兄知荃聯賣幾錢？

Ssp 邊間?

深之都

識買一定去深之都, 黃金又迫又盛

同感，覺得好難觸摸

而家觀廣都係368

每個人條尺唔同, 好正常
但唔好將自己條尺放落人地到, 之後就批鬥人

今晚有重心買幾錢？

冇追po 係咪通街都未有普通版？

肥仔係左邊嗰間？ 右邊賣緊368

荃灣地皇378

有普通版了

深水埗368

Ching知唔知旺角/SSP邊到有 收工去碰下運氣

想問普通版今日入唔入到game

觀廣巨貨
肥閪-398
另一間-368
排隊排到落2樓

有無人知鰂魚涌萬利有無？

買fifa都要排

地皇平過荃豐？

沙田有冇

請問手制CONSLE版有未

無留意荃豐幾錢

你而家過黎 , 我比你退 , 唔好講到食肥我咁。你過黎show返連登id 我睇就得。

真男人

我係女就一定擒你

留tg

真男人, 我以後都去你道買

今朝大貨都未派 , 我拆貴既貨返黎等大家早少少開心玩 , 跟住出面話大貨會派 , 我都即刻減返價 , 如果咁樣都叫食肥我既 , 真係對唔住！萬二分抱歉！

觀廣 Switch $318

型撚到，駁唔到

有條對號入座反實體傻鳩負評

可撚憐到呢

我下午三點九就已經改左價做$ 368 , 另外你講既排隊排隊落二樓 , 條隊係咪要特定方法先望得到?

左定右果間 留隻一陣黎

fifa跟ea account

無計 , 我依D死肥仔 , 樣衰就梗 , 有時多野執 , 對客閪左臉自己又唔知 , 所以有客屌鳩我係好正常 , 我亦唔介意同我講下(有時真係唔知自己得罪人) 。

我係最左果個肥仔 , 有貨 , 唔駛留 , 直接黎就得 , 一定買得到。

黃衛兵上晒腦
師兄一嘢收佢哋皮

老細

葵廣兩間有無清睇左

元朗有無普通版

沙田有冇巴打睇過
未收工住

正常一間偷其他都跟住偷架喇
各位收左工就衝啦

Game paradise fb出左post有

老細真漢子好撚型 收工即過嚟買

有冇人知大埔如何

有冇手足知信和，好景有貨未

好景「豐達」有，但唔知佢係咪黃店，你CHECK 下好

以下普通版：
PS4 ：358
SWITCH：298
XBOX：358

358

數位版手足全數陣亡

fifa 21偷跑即時討論報到區（2）

新po既link

沙田不嬲勁貴

葵廣switch版，聽到老闆講$358，可以唔使去買了

信和1樓 地底都379

係咪都要9號先打到online

188 1樓 $360

直上右邊

元朗378 普通版

Ssp 358

邊間？

398

大埔368

荃豐 368

葵廣黃店360 另一間358

360 358

game zone fb話明未有..378即係喜利果度有貨?

好景一樓 358

係呀喜利

深藍店不了

垃圾switch，所謂嘅中文只有殘體字

用switch 玩fifa 本身都夠on9

佢地淨係會將人地做既所有野既標準拉到最高
但自己做既野就得過且過，上連登屌下大家當自己做思想教育，對運動好有貢獻，大撚把呢d人

問佢平時出街搭咩？搭mtr囉
公司大股東係咩色？紅資囉

對自己就千百樣借口，對人地就千萬個限制

一班廢物

有冇畫面睇下？

其實有咩唔同

近鏡有分別 波衫會郁勁啲 觀眾真啲

同埋engine 唔同

想問信和 好景收幾點
岩岩收工

我好少時間係屋企，焗買switch版

喜利不了

黃店係幾樓？

二樓

邊間368？

見到了
隔離鋪好似專登平兩蚊搶佢生意咁

兩間都黃黃地

有冇ching有興趣一齊玩吓pro club

粉嶺 375

屌你老味數位冠軍版629今日玩得
同個fd share都係314.5
仲多野送過你買實體同平過你買實體
嘈成日到底為乜

逃跑玩唔玩到ut?

沙田柚咪撚去新城市間藍店買 屌佢老母串撚到仆街

幾錢先 價錢是良知

咪同出邊一樣398
仲要貼錢買難受 你去啦

遊戲天堂無出過聲
隔離細舖有
大家自行判斷

隻ps4版 實體碟係唔係到時ps5都玩到？

Before negative comments flood u:

老細好人嗰間

曉峰
千祈咪幫襯荃聯
個四眼佬好撚串

我最能憎個四眼佬，問親佢幾多錢，都浄係撳計數機俾你睇，驚死其他人知佢賣乜嘢價

即去

佢個仔學左佢嗰套
咁就一世

條四眼佬都算長壽，我當年買PS都係唔知頭唔知路喺荃豐幫襯佢，講講吓咁就廿年有多

豪華版今日玩得？

係黃店買實體版係咪都會益左狗源

Ssp福仁 360

1001

1000